我想講一件真人真事發生緊既野 一件可悲既事

係一件真人真事 一個關於患病導致全身癱瘓打算自殺既女仔既故事 我係想有人會知道尼件事 所以我只係將岩岩發生既事打返出黎 唔希望有人會批評我既表達方式 我真心希望大家睇晒佢

12點幾我試玩果個聲音交友apps 之後有一個署名Chizuru既女仔 一黎就問我知唔知佢個名點解我果陣唔知既 佢同我講叫我上網搵下點解 之後我問佢如果我知又點唔知又會點 佢話如果有人知點解既會揀選項A 無人知既話就揀B 咁我就問佢A同B分別係乜野 佢一直都唔肯講俾我知 我問佢係咪關於學業或者感情既 佢話唔係 之後佢叫我上網搵下係咩黎 我一路扮傻話搵唔到 一路叫佢同我一齊搵 我諗住拖住佢D時間同我傾多陣睇下可唔可以安慰到佢放棄自殺 之後佢真係同我一齊搵 搵到佢搵到一首歌佢同我講話睇完人地既解釋我就明 我其實一早知佢係想自殺 但係一路扮唔知佢想點黎同佢傾多陣 到最後佢逼到我讀個網頁入面既中文俾佢聽我先逼不得已講左句 你係咪想自殺 之後佢先話係 你終於估到 到後黎傾傾下知道原來佢係有一場意外傷到頸椎令到自身開始慢慢癱瘓 佢想趁自己而家仲郁到既時候自殺 我梗係唔想有人會放棄自己既生命 所以我一路同佢講唔好自殺 一路上網搵一D關於頸椎受傷仲醫得返好得返既案例俾佢 講俾佢聽 之後同佢傾左一粒鍾之後 佢突然就無乜出聲 我就喂左一聲 佢就話佢老豆入左黎好惡咁睥住佢(佢係獨生女 同老豆關係唔好 媽媽又多病痛 岩岩先做完手術) 之後佢一講完尼句 佢老豆就唔知拎D咩去扔佢 扔到佢隻手腫晒 之後佢好大聲講左句你做咩打我 佢老豆就唔知做左D咩 話咩你咁既仆街都有 係到講大話 明明係扔落你部電話到既 你講乜野話我扔到你 之後佢話 你睇下 你扔到我隻手腫晒 (佢係喊晒架啦已經!)我仲記得佢果陣佢解釋俾佢老豆聽佢想自殺係我係到安慰緊佢 佢老豆講既野係 你想自殺你去啦 之後好似係搶左佢部電話 好大聲咁講左句咁既仆街都有 係到講大話話我打佢
之後電話另一邊就無晒聲 我同佢傾左一個鍾左右 之後我都唔敢CUT線因為我驚聽唔返尼個女人把聲 唔知係佢老豆扔爆左佢部電話定係點啦

同埋講少少女人既背景 好似係30歲 之前25歲患病傷到頸椎 去醫院排期 醫生同佢講醫唔返 排個期係好耐之後

幫推

推

我諗要幫推 推到多啲巴打一齊幫下你手

我真係唔係寫緊故唔係講緊笑 真係發生既事黎
我都未試過發生一件咁戲劇性既事 我都唔知做咩好 我淨係想打上黎分享下講下 我都唔知做咩幫到佢 我本身同佢傾到計都係一直同佢講D好得返既案例想佢唔好放棄 佢心情都平復到 應承左我話當我令佢揀選擇A既人 佢應承左我唔會自殺架 佢仲有係到諗揀A係咪正確

痴撚線老豆 佢快撚啲死就真

我岩岩一路等 希望佢會拎返起電話講返聲 我無事
不過我都唔知會唔會等到

佢老豆真係好仆街 我一聽到佢老豆叫佢要自殺就去自殺我係到係咁屌佢老豆但佢老豆都聽唔到
但係個女仔就一路喊

唔知幫到咩手 唯有幫推

我唔知仲會唔會打得通尼個CALL 我想佢係真係揀選項A

虛偽的愛

雖然個女仔好慘，但我都希望你識用標點符號。

我其實我都唔知做到D咩 我打上黎都係想有人會知尼件事 我問佢住邊佢唔肯講 淨係講左沙田區 我想幫佢報警都做唔到

我都唔想 我淨係想趁我記得果陣打晒出黎 我都驚我慢慢會唔記得尼件事入面既細節所以係咁打 sorry for that

唯有幫推

真係唔知可以點幫手
幫推

件事一路發生緊果陣我一路聽一路無助 我都完全唔知做到咩可以幫到佢

好心要賣廣告就俾下貨
用標點符號啦

明明係故
就放吹水台
消費人地關注

推 希望個女仔無事

我真係唔係講緊故.....

我都知但成件事好似成個故仔咁 但係現實發生緊 我都好驚訝 當你係入面既男仔 遇到件咁既事 你會點做？當我咁樣做想大家多D人知既時候 你話係故？ 你真係好可笑

當你講真
呢啲app有server留低用户資料
請你馬上用現有資料報警

當你講真
就算半夜三更，app既IT技術員一定會協助警方調查
查到用户IP

等你消息

chizuru點解等於自殺既?

生命無常
雖然講就一定係叫佢唔好死
但老實講句當真係代入佢嘅觀點
繼續生存苟延殘喘真係好咩

請你拎哂現有資料報警
你唔想報警，我可以幫你
你交代呢個係咩app
我馬上幫你報

我都想知
我google係一堆動畫角色

佢唔知點搵搵到一首歌 之後有段文章係對首歌既解讀 解讀話首歌係唔知咩講生死既歌

我一路搵成功既案例俾佢聽既時候我都有諗

報咗警未

幫推
巴打好人有好報 希望個女仔無事

push

此post已完啦
我叫樓主去拎現有資料報警
Skip哂我留言

呢啲app有server留低用户資料
請樓主馬上用現有資料報警

就算半夜三更，app既IT技術員一定會協助警方調查
查到用户IP

等樓主消息

個app 叫goodnight Chizuru 30歲女性 無其他資料 我希望你係真係可以靠咁少資料就報到警 我開ac既時候好似連電話號碼都唔洗打（印象中）

你係最後同佢通話既人
你唔打算自己報警？

佢話佢住沙田區 無其他資料啦

你話你幫我報吖嘛 我都想知姐 唔係我唔去報 一個沙田區 加埋一個名同埋咩其他資料既app都無 我都想知可以點做

到底係邊個可笑？
樓主將件事拋出來
話要大家知道呢件事

提供咗方法
樓主作為最後一個同果個女仔通話既人
就只係不斷話資料太少

我質疑佢講故
就反駁我可笑

人無恥則無敵

問題係你呢個post咁混亂
你覺得你唔使盡一份責任去落口供？
就算我去報
你作為最後一個通話既人
你都要出面清清楚楚講到底發生乜事
成年人啦，唔好以為上網講乜就唔洗負責任啦

你除左質疑之外仲做過D咩

你好心還好心

想問你尼完未 打左幾多次尼

屌你老母啲字密密麻麻點睇呀

公道自在人心
各位巴打，自己衡量下可信程度了